如果狗狗痴撚到喺機場出TG嘅話 一定一定會亂射到逼你入禁區!!!!!!!

當大家中計入咗去
佢捉你變成理所當然
前線手足幫幫手巴士站嗰邊守門口

而家仲話飛機停飛
入面九成九集會人士

推

封橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

push